明明她不夠愛我

明明我坐後備坐
可能由始至終我都只係兵
人就係犯賤
都叫我克制
都叫我冷靜

屌你 昆哥

我都試過咁
真係好sad
但最後追到佢

依個世代屌左都可以無野啦，曖昧有幾閒，只可以話認真就輸了

愛得比較多既一定係輸家
我明知輸硬
但都想試下
未輸曬我都會想搏下
覺得自己好兵格...

明明就明明就 他比較溫柔
也許他能給你更多

我都係
佢個陣無啦啦問我
如果我拍拖，你會唔會祝福我
攬住佢喊完之後block左佢
不過佢自己揾返我